(同侵侵唱反調) FBI局長：嚴重擔憂「中興」這類企業

FBI之前一直俾Donald Trump狂屌

FBI局長：嚴重擔憂中興這類企業
記者羅曉媛／華盛頓報導 2018年05月16日 18:52

聯邦調查局(FBI)局長雷伊(Christopher Wray)16日在參院預算委員會表示，FBI「嚴重擔憂」(deeply concerned)像中國中興這類在美國通訊市場獲取權位(positions of power)的公司。

雷伊16日在參院預算委員會就FBI在2019財年的預算作證，但聽證會最終變成圍繞中國間諜能力的討論會。

美國商務部上月宣布在7年內禁止美國企業向中國的電信設備製造商中興通訊公司銷售零件。但川普總統近日來連發數條「救中興」的推特，其有意違背商務部「封殺令」之勢，在國會乃至美國社會招致反對和困惑。

雷伊當日表示，他並不知道川普在發布「救中興」推特前，是否曾試圖諮詢FBI的意見。他指出，對於由和美國不同價值觀的外國政府支持(beholden)的任何企業，FBI繼續表示深度擔憂，也不希望這些企業在美國通訊市場獲得權位，因為會讓這些企業有能力去惡意修改或盜竊信息，並進行間諜活動。

全美反中

美國反中之父trump 同689一樣

Trump：刁！你睇！我被逼架

萬一侵侵落台，反中勢力會唔會更肆無忌憚

[突發] 有人在白宮聯署網站提出凍結香港政策法

聯署link：

因為Trump彈弓手想放生中興，襯而家中興件事係美國鬧大咗同爭議大咗

會唔會有人send呢個聯署去美國參衆兩院議員電郵，同埋共和民主兩黨，再加右翼政黨黨員電郵？

最好send埋去反Trump嘅media, e.g. CNN, 同埋每個Trump嘅twitter post 都reply呢個聯署，最好加埋原因，Trump個邊大把美國公民留言唔妥放生中國

dark knight

689都係superhero?

有冇美國巴打

美國人氣氛係點？
睇電視節目就有主持喪屌 但唔知一般大眾點

中興